\documentclass{jarticle}
\usepackage{times}
\usepackage{CJK} % 使用xeCJK包?理中日?文字
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{pdfpages} % ?入pdfpages包用于插入PDF
\renewcommand{\baselinestretch}{0.85}
\setlength{\topmargin}{-10mm}
\setlength{\oddsidemargin}{0mm}
\setlength{\evensidemargin}{0mm}
\setlength{\textheight}{23.6cm}
\setlength{\textwidth}{16cm}

\title{\LARGE\bf 研究業績リスト}

\newcommand{\myName}{\\董　貴義} %ここに名前が挿入される
\newcommand{\myAffiliation}{神戸大学大学院　海事科学研究科　\\パワーエレクトロニクス研究室} %ここに所属が挿入される
\newcommand{\myTitle}{} %ここに肩書きが挿入される
\usepackage[dvipdfmx,]{hyperref} 
\usepackage{pxjahyper} % 改善 hyperref 和 pLaTeX 的兼容性

\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=black,
  urlcolor=blue,
}

\author{ \myAffiliation ~~ \myTitle  ~~ \myName }

\begin{document}
\maketitle

\pagestyle{fancy}
\thispagestyle{fancy}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}}
\fancyhf{}
\fancyhead[CE,CO]{\bf 研究業績リスト}
\fancyhead[RE,LO]{\bf \rightmark}
\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
\label{sec:0}
\section{特許・特願}
\label{sec:0}
\renewcommand{\labelenumi}{[\ref{sec:0}.\arabic{enumi}]}
\begin{enumerate}

\item
ダイレクトAC-ACコンバータの電力制御回路及び電力制御\\
特願2024-007108, 2024.01.20 {\bf {\bf 董 貴義}}, 三島 智和, 出願人: 国立大学法人神戸大学
\item
単相ダイレクトAC-ACコンバータとその電力制御方法\\
特願2023-203221, 2023.11.30 三島 智和, 頼 慶明, {\bf {\bf 董 貴義}}, 出願人: 国立大学法人神戸大学
\item
ダイレクトAC-ACコンバータの電力制御回路及び電力制御方法\\
特願2023-6876，2023.1.19 三島 智和, {\bf {\bf 董 貴義}}, 大森 英樹, 出願人：国立大学法人　神戸大学





\end{enumerate}

\label{sec:9}
\section{論文誌}
\label{sec:9}

\renewcommand{\labelenumi}{[\ref{sec:9}.\arabic{enumi}]}
\begin{enumerate}
\item
{\bf Guiyi Dong}, Tomokazu Mishima, and Hideki Omori, ``A Single-Phase Class-E Direct AC-AC Converter Using Conduction Mode-Exchanged Pulse Density Modulation for Induction Heating System,'' IEEJ Journal of Industry Applications, vol. 13, No. 5, 2024.\\
\href{https://www.jstage.jst.go.jp/article/ieejjia/13/5/13_23011032/_article/-char/ja}{DOI: https://doi.org/10.1541/ieejjia.23011032}.

\item
Shiqiang~Liu, {\bf {\bf Guiyi Dong}}, Tomokazu Mishima, Ching-Ming Lai: ``Over 98\% Efficiency SiC-MOSFET Based Four-Phase Interleaved Bidirectional DC?DC Converter Featuring Wide-Range Voltage Ratio," in IEEE Transactions on Power Electronics, vol. 39, no. 7, pp. 8436-8455, July 2024, \\\href{https://ieeexplore.ieee.org/document/10502276}{DOI: 10.1109/TPEL.2024.3389052}.
\item
{\bf Guiyi Dong}, Tomokazu Mishima, Hideki Omori, Ching-Ming Lai, A Single-Phase Class-E Direct AC-AC Converter Using Conduction Mode-Exchanged Pulse Density Modulation for Induction Heating System, IEEJ Journal of Industry Applications, 2024, vol.13, no. 5, p. 520-529,\\
\href{https://www.jstage.jst.go.jp/article/ieejias/143/6/143_519/_article/-char/ja/}{DOI: 10.1541/ieejias.143.519}.



\item
{\bf Guiyi Dong}, Chuwei Lin, Ching-Ming Lai, Shiqiang~Liu, Tomokazu Mishima: ``
A Fixed-Frequency Single-Phase Resonant Direct AC-AC Converter Integrating Variable Inductor Technique for High-Frequency Induction Heating Applications'' \\
\href{https://ieeexplore.ieee.org/document/10749798}{DOI: 10.1109/ACCESS.2024.3495534}.
\item
{\bf Guiyi Dong}, Shiqiang Liu, Ching-Ming Lai, Tomokazu Mishima: ``
Single-Phase High-Frequency Resonant Direct AC--AC Converter with Constant Off-Time Pulse Coding Modulation for Fluid Water Induction Heating'' \textcolor{blue}{IEEE Transactions on Industry Applications  (査読中)}

\item
Shiqiang Liu, {\bf Guiyi Dong}, Ying, Yong, Ching-Ming Lai, Tomokazu Mishima: ``
Asymmetrical Duty-Cycle Limit Control-Based Multi-Port Bidirectional DC--DC Converter for Distributed Energy Storage System Applications'' \textcolor{blue}{IEEE Transactions on Power Electronics (査読中)}





\item
{\bf Guiyi Dong}, Tianyu Yang, Tomokazu Mishima, Shoma Shimizu, Ching-Ming Lai: ``
Analysis and Design of A Load-Independent ZVS Class-E2 Wireless Power Transfer with Receiver-side PWM Power Control''\textcolor{blue}{(投稿予定)}

%\item
%{\bf Guiyi Dong},S.~Liu, Tomokazu Mishima, and C-M.~Lai: ``Comparative evaluation direct AC-AC power converter inductive power\& Energy transfer ''(投稿予定)
%\item
%{\bf Guiyi Dong}, C.Lin, Tomokazu Mishima~, C-M.~Lai, ``Fixed-Frequency Single-Phase Direct AC-AC Resonant Converter Integrating Variable Inductor Technology for Induction Heating Systems''(投稿予定)
%\item
%{\bf Guiyi Dong},Tomokazu Mishima~, C-M.~Lai,
%Power Loss Comparison of Direct, Single- and Two-Stage Power Converter Topologies for Inducting Heat Applications.(投稿予定)
\end{enumerate}
\section{表彰・受賞}
\label{sec:10}

\renewcommand{\labelenumi}{[\ref{sec:10}.\arabic{enumi}]}
\begin{enumerate}
\item
2023年電気学会優秀論文発表賞,  2024年2月28日.
\item
2022年電気学会産業応用部門技術委員会 優秀論文発表賞 , 2023年3月31日.
\item
Best Student Presentation Award (ICTSS 2020), 2020年12月6日.

\end{enumerate}
\section{国際会議}
\label{sec:1}

\renewcommand{\labelenumi}{[\ref{sec:1}.\arabic{enumi}]}
\begin{enumerate}
\item
{\bf Guiyi Dong}, S. Katayama, Y. Sun, Y. Kobori, A. Kuwana and H. Kobayashi, "Adaptive Convergence Method of Notch Frequency in Noise Spread Spectrum for Pulse Coding Switching DC-DC Converter," 2021 IEEE 14th International Conference on ASIC (ASICON), Kunming, China, 2021, pp. 1-4.\\
\href{http://dx.doi.org/10.1109/lascas53948.2022.9789057}{DOI: 10.1109/ASICON52560.2021.9620522}.

\item
{\bf Guiyi Dong}, S. Katayama, Y. Sun, Y. Kobori, A. Kuwana and H. Kobayashi, "Notch Frequency Generation Methods in Noise Spread Spectrum for Pulse Coding Switching DC-DC Converter," 2022 IEEE 13th Latin America Symposium on Circuits and System (LASCAS), Puerto Varas, Chile, 2022, pp. 1-4.
\\
\href{https://ieeexplore.ieee.org/document/9620522}{DOI:10.1109/lascas53948.2022.9789057}.
\item
{\bf Guiyi Dong}, Tomokazu Mishima, Hideki Omori and C. -M. Lai, "A Single-Phase Direct AC-AC Wireless Power Transfer System Using Conduction Mode-Exchanged Pulse Density Modulation," 2023 IEEE Transportation Electrification Conference and Expo, Asia-Pacific (ITEC Asia-Pacific), Chiang Mai, Thailand, 2023, pp. 1-5.
\\
\href{http://dx.doi.org/10.1109/itecasia-pacific59272.2023.10372277}{DOI: 10.1109/itecasia-pacific59272.2023.10372277}.




\item
{\bf Guiyi Dong}, Tomokazu Mishima and Hideki Omori, "A Dual-Active Single-Ended Wireless V2H System with Mutually Synchronized Phase-Difference Control Method," 2022 IEEE 17th Conference on Industrial Electronics and Applications (ICIEA), Chengdu, China, 2022, pp. 810-815.
\\
\href{http://dx.doi.org/10.1109/iciea54703.2022.10006107}{DOI: 10.1109/iciea54703.2022.10006107}.
\item
{\bf Guiyi Dong}, Hideki Omori, Genki. Kengaku, Tomokazu Mishima and J. Tanaka, "A Dual-Active Single-Ended Wireless V2H System with Self-Synchronized Phase-Difference Control Method," 2022 IEEE 7th Southern Power Electronics Conference (SPEC), Nadi, Fiji, 2022, pp. 1-6.
\\
\href{http://dx.doi.org/10.1109/spec55080.2022.10058417}{DOI: 10.1109/spec55080.2022.10058417}.



\item
{\bf Guiyi Dong}, K. Itoi, S. Katayama, and Y. Kobori, "Analysis and Stability Evaluation of Ripple Injection Type Hysteretic Controlled Switching Converter," \textit{4th International Conference on Technology and Social Science (ICTSS 2020)}, Gunma, Japan, 2020, pp. 1-4.
\item
{\bf Guiyi Dong}, Shiqiang Liu, Tomokazu Mishima, Ching-Ming Lai, "Fixed-Off-Time Pulse Coding Modulation for Single-Phase Direct AC-AC Converter in Induction Heating Systems", 2024 IEEE Energy Conversion Congress and Expositions (ECCE), Phoenix, Arizona, USA, 2024.
\item
Shiqiang Liu, {\bf Guiyi Dong}, Tomokazu Mishima, Ching-Ming Lai, "Floating Four-Phase Interleaved Bidirectional DC-DC Converter with Wide Buck/Boost Voltage Ratio Based on Switched-Capacitor and Asymmetric Control", 2024 IEEE Energy Conversion Congress and Expositions (ECCE), Phoenix, Arizona, USA, 2024.
\end{enumerate}
\section{国内会議・研究会・全国大会等}
\label{sec:2}

\renewcommand{\labelenumi}{[\ref{sec:2}.\arabic{enumi}]}
\begin{enumerate}
\item
{\bf 董 貴義}，片山 翔吾，孫 逸菲，小堀康功，桑名杏奈，小林春夫，三島智和, "パルスコーディングDC-DCコンバーターにおける複合周波数ノッチ特性を有するスペクトラム拡散,"
 \textit{電気学会研究会資料. HCA / 家電・民生研究会 [編]}, vol. 2022, no. 21・23-31, May 27, 2022.
\item
{\bf Guiyi Dong}, K. Itoi, S. Katayama, T. M. Tri, Y. Kobori, A. Kuwana, and H. Kobayashi, "EMI Reduction and Frequency Stabilization in Ripple Injection Type Hysteretic Controlled Switching Converter," \textit{2020 年度（第 11 回）電気学会東京支部栃木・群馬支所合同研究発表会}, 2020, pp. 1-4.
\item
{\bf 董 貴義},三島 智和,大森 英樹,Lai Ching-Ming, "
ダイレクトAC-AC変換器を応用した電磁誘導方式ワイヤレス給電システムの一検討",2023年7月20日-2023年7月21日半導体電力変換研究会.p.121-124.

\item
{\bf 董 貴義},三島 智和,劉 士強,Lai Ching-Ming, "非接触エネルギー伝送システム応用単相ダイレクトAC-ACコンバータのデュアルパルス比変調手法"2024年1月25日-2024年1月26日半導体電力変換/モータドライブ合同研究会-1, 2024.
\item
{\bf 董 貴義},三島 智和,大森 英樹, "高周波IH応用ダイレクトAC-ACコンバータの固定周波数パルス変調電力制御手法," 2023年1月26日-2023年1月27日半導体電力変換/モータドライブ合同研究会-2,2023 年 143 巻 6 号 p. 1-6.
\item

劉 士強,{\bf 董 貴義},頼 慶明,三島 智和, "広範囲な直流母線に対応するインターリーブ方式高電圧比双方向DC-DCコンバータ," \textit{電気学会研究会資料. HCA / 家電・民生研究会 [編]}, 2023, vol. (15-17・22-30), pp. 19-24, May 2023.
\item
劉 士強,三島 智和,{\bf 董 貴義},頼 慶明, "高電圧比4 相インターリーブ双方向DC‐DCコンバータのインダクタ電流バランスと電力制御の検討,"\textit{2024年1月25日-2024年1月26日半導体電力変換/モータドライブ合同研究会-4
}pp. 45-50, Jan 2024.


\item
朱 世豪,{\bf 董 貴義},三島 智和,溝田 一貴, "ZVZCS補助共振セル方式単相PWMインバータの実機評価-第一報-」令和6年度電気学会全国大会講演論文集," Vol.4, pp.83 (2024年3月)
\item
楊 天宇,{\bf 董 貴義},三島 智和, "E2級ワイヤレス給電システムの受電側PWM閉ループ電力制御」令和6年度電気学会全国大会講演論文集," Vol.4, pp.134, (2024年3月)






\end{enumerate}

\section{国際会議(査読なし)}
\label{sec:3}

\renewcommand{\labelenumi}{[\ref{sec:3}.\arabic{enumi}]}
\begin{enumerate}

\item
{\bf Guiyi Dong}, S. Katayama, Y. Sun, Y. Kobori, A. Kuwana, and H. Kobayashi, "Band-select Noise Spread Spectrum Techniques for Pulse Coding Ripple-controlled Hysteretic Converter," \textit{TJCAS 2021}, 2021.

\end{enumerate}
\section{学位論文}
\label{sec:7}

\renewcommand{\labelenumi}{[\ref{sec:7}.\arabic{enumi}]}
\begin{enumerate}
\item
{\bf Guiyi Dong}, ``Band-Select Spread Spectrum Technology for DC-DC Converter,'' 修士学位論文, 群馬大学, 2022年.

\end{enumerate}
\section{ニュース}
\label{sec:8}

\renewcommand{\labelenumi}{[\ref{sec:8}.\arabic{enumi}]}
\begin{enumerate}

\item
\href{https://www.kobe-u.ac.jp/ja/news/article/20240417-65251/}{ワイドな電圧変動にも対応できる超高効率な双方向直流電力変換装置を開発}.
\item
\href{https://www.mirai-kougaku.jp/laboratory/pages/230309_02.php}{Slayer Exciterミニテスラコイル装置を作ってみましょう}.
\end{enumerate}
以上．

\end{document}


